機場果兩條大陸哩唔死都冇用

屌你老母閪死卧底

ching跟得咁貼

樓主金毛係咁扇動群眾打國安 警察黎嗰陣第一個笠水走咗

咪屈

肉清嚟

福建狗

CHING 56K上網?

肉酸仔嚟

259

圖書館借電腦太危險

HCMA 673/2012
上訴人在觀塘瑞和街公共圖書館6樓電腦室使用電腦，基於當時有人已經預約使用電腦而上訴人沒有，控方第一證人（圖書館職員何鬱丹女士）要求上訴人離開，但她大吵大閙，毫不願意。控方第二證人（另一圖書館職員）及一位保安員前來協助，三人將上訴人半拉半扶離開電腦室，到了升降機大堂。上訴人突然轉身用右手「很大力地」拍打控方第一證人左臂並向下掃，導致手甲刮傷她的手背，及把她的手錶掃脫。當時已到場的女警員控方第三證人也目睹襲擊。